（JJ插沙）想租套房近土瓜灣/紅磡

是咁的，細佬我剛搵到新工做奴才
想搬出去搵間套房住
價錢大概3000-4000
有無巴絲可以介紹/有興趣合租？
利伸：本人是正常人沒有變態嗜好帶有少許幽默

推

再推

求介紹/屋主

有一間房招租
TG Lofyou
非誠勿擾